有冇人諗過大選前已經有疫苗，但有人封鎖消息 ？ 唔怪得侵侵話一早有疫苗 ！

輸得好唔抵